黃洋達：【「不受傷，不被捕」這綱領的真正意思】

黃洋達：
【「不受傷，不被捕」這綱領的真正意思】

先旨聲明，我不介意別人用我的口號、用我的綱領，思想與語言是理應被共享的。

不過作為原創者，我想向走上街頭的朋友，講解一下這口號的誕生背景及其內裡含意。

叫人行動時不要受傷，不要被捕，聽起來十分笨柒，哪有人會故意去受傷故意去被抓？佔領期間我之所以日日要講這口號，因爲當時社會正是如此笨柒。

那時候泛民主派主張的「佔中」，就是不斷強調行動是為了被捕，主張公民抗命必須付上刑責，才算是負責任，叫群眾集體自首。
那時候他們認為被捕了，付上刑責才算是公民抗命，社運人士上電視會袋定一張保釋紙，當正係畢業證書咁去展現，被捕坐牢是社運CV，被警察打傷就能爭取民意。那時候，大家都愛貼檢控紙、受傷傷口的相片上網。
「不受傷，不被捕」這口號，是在對抗這種抗爭為光環的歪風，也是否定被捕才算抗命的歪理。

但是因為當年泛民和蘋果日報，大力鼓吹自首式抗爭，所以我說「不受傷，不被捕」，會被民主黨罵我不負責任，罵那些戴面具口罩的行動者是「鬼」，是「破壞運動」，是不願面對「抗命代價」。

時移世易，當年對「不受傷，不被捕」罵得最兇狠的民主黨，今日拿來當自己口號用，也許他們已忘記了這句話出現的語境，與及當中含意。

「不受傷，不被捕」與「沒有大會，只有群眾」，是概念相通的口號，今天大家都在用時，容我再講解當中含意，最簡單的理解是：
抗爭目的是加重政權的管治成本，而不是加重自己成本。故意反常理而行，刻意受傷被捕，其目的只為了增強政治光環，搶佔運動話語權而已，而當運動話語權被少數光環人士搶佔，就自然會有「大台」、「大會」，政權就有收編對象了，運動就可以結束了。

所以，「沒有大會」就沒有談判對象，也沒有收編對象，大家保持「不受傷，不被捕」，運動就不會出現「等待清場」或者「大家坐定畀佢拉啦」呢種消極被動目標（以前經常咁做），就能保持流動。

然後，最後也是最重要的：「不設退場機制」！

政權面對一個運動，又沒有「大會」、「代表」可以去談判，群眾又聚又散又幪面，又沒口實大規模抓捕，同時最重要是「不設退場機制」，那麼平息事件的責任，就全在政府。

今日開始，各派開始談「對話」問題，正如當年佔領，結果當年就出現了「林鄭與學生代表對話」。
今日，誰會做「代表」去「對話」呢？

推介大家看《教父》啊，馬龍白蘭度飾演的教父，死前跟兒子說：「誰叫你和談，誰就是⋯⋯⋯（不劇透）」

狗達返屋企食自己啦

含啦死熱狗

佢幾時會正式收皮

我地要和談！係地諗下如果你地係政府會唔會咁易就範？

咪因為人地熱狗而反

成件事咁耐，佢宜加先出嚟抽水，好難唔話佢喎

熱狗呢場運動最大貢獻係唔出聲

試下對事不對人先啦

熱狗又衝出黎

選舉近了

根本就唔應該有問題，係有班勢力團體硬屈同抹黑，熱血果班前義士至被卡住
利申：非熱狗，純粹八卦睇多d唔同既資訊而分析出黎既結論

係喎，之前泛民左膠打手造神落力千倍谷票

佔中身負幾十條罪既黃洋達入左獄未呀 共諜

樓主熱狗嚟 起吓底就見佢不斷share熱清城啲嘢
間中出吓垃圾post嚟中和

呢條鳩毛 最落力成日見到佢

你選擇性失明熱血公民一向有跟開呢單野，鄭松泰一樣有出過黎，前晚仲變相救咗人，扮唔知？

但佢上半part又講得岩

我仲好記得D笨柒練習點樣比人拉

WA!!!!!!!泛民左膠一見黃洋達即刻飛晒入黎抹黑

🍇

連登仔又因人廢言
唔鍾意#1講嘅嘢可以唔覆唔幫佢推
但係唔好標籤人啦

熱狗返狗屋玩賓周啦

熱狗衝出嚟抽水做乜尻?
鳩達食撚屎啦, 督自己d兄弟灰仲走去屈尻人, 個個入哂冊係差你呀, 屌你老母

真正意思是領導先走

［向五毛學習]五毛開post扮理性，鼓吹選舉無用，各派各屌，白票焦土，唔肯屌保皇，防止建制大敗。請大家用相同邏輯分化藍絲

垃撚圾

條友喺舊登出晒名
黎到以為呢到冇人認到佢

抄你又點？吹呀

唔好因人廢言，呢篇文冇左黃洋達三個字我諗有一千正評倒

預防G20失敗緊急應變計劃討論區

成篇嘢所講嘅行動都唔關佢事

泛民維穩派怕熱狗嘛

攝石人講夠可以返去開台

原來熱狗仲未收皮

皇上好波

不受傷，不被捕，讓領導走先

泛民政棍只係諗住領光環贏議席，不斷投票拆路障叫人退場，最後一日仲齊齊坐係金鐘搏拉。

多謝熱狗係呢場運動無參與

咁多野講，26/6/2019出黎講俾大家聽啦

內文：分化泛民蘋果，負皮上一頁

佢無錯喎講得

唔記得鄭松泰係熱狗係我錯，不過熱狗往績鍾意玩分化就好多人都知，希望佢地今次唔係啦

關青年新政乜野事

佢無講錯
不過我都唔會再投佢 政治投機者一個
之前唔出聲 係而家泛民有優勢先跳出黎分餅仔

呢篇文佢開live講 我諗有一千個唉倒

熱狗都上水屌你老母呀臭熱狗

未就係
篇野其實完全無講錯
只係掛住黃洋達個名

分化狗達

其他唔知 早幾年泛民的確仲係玩緊出黎抗爭最後一定要比人拉/自首
其他人一講「不受傷，不被捕」就會比佢地話係不負責任/鬼

//我不介意別人用我的口號、用我的綱領//
憑咩咁大口氣話啲野係佢

其實佢地由逃犯條例開始就有講
只係無插支旗出黎玩

但熱狗都幾慘
出黎就比人屌分化
唔出黎就比人屌話去撚左進

屌你老母啦熱狗，最撚因廢言就係熱狗

冇熱狗 冇郭紹傑

隨時篇嘢係搵人代筆
佢識閪

慢速重播

問返轉頭
句野14年聽得得最多就係熱狗講
你有冇早d場合聽過先

Sad but true

反Yukman骨 + 斂財式社運 令皇上一鋪清袋

又話唔分化, 泛民/港獨依家又係度做乜野?

唔出黎冇人屌喎
個個都當熱狗死撚哂啦

咪搞分化啦熱狗 泛民拎黎用你應該要感恩
又搞分化正三毛

唔出黎好過出黎 下屆我寧願含淚投泛民都唔益佢地

呢條痴線佬

梁烈士都幫過熱血公民
佢哋又係第一個佔中團體
鄭松泰621留守到最後

你哋憑咩屌人？！

咁究竟你地純粹屌黃洋達定屌篇文
唔好因人廢言

屌你老母熱普城班分化狗
分化post比人屌走，就衝住出黎抽水，今日幾個post開黎幫教主，光頭達洗底
笑撚左，死返高登啦乞衣

政棍

黃洋達講出並宣揚呢個理念

真係熱狗講先 雨傘果時係咁講
當年清場果日 班泛民仲on99坐係度比人拉翻差館

今次你去咗邊啊？

又話唔分化？

唔好玩喇
個個鄺仔出動既post都一定有人問鄭松泰去左邊
但明明鄭松泰都係現場，甚至早過佢地到現場都無人care

理得佢講咩，肯講一加一等於二大把人都識，最緊要咪投熱狗咪課熱狗

泛民啲支持者喇佢應該係
就到選舉又要界本土票

其實講得幾有道理

班熱狗見到鄺神，胡志偉，GPhone出黎搶到Fo，谷左好多日
開一大堆分化post比人屌到狗咁
依家就開洗底post

呢個post第一頁大部分留言都唔係回應緊篇文
係咪真係咁撚驚，咁多打手

講真呢幾句野14年已經聽佢講

又搵蟲太呀????

烈士幫過王國興助選呀，洗唔洗撐埋工聯會？

唔明篇野有咩問題，見到係熱狗就係錯？

嗰陣熱狗咁講俾啲泛民笑縮頭龜同不負責任

熱狗火力全開，推上去比多D人屌撚死佢地

過咗5、6年, 發生咗咁多嘢, 到今時今日仲撐鳩達既人你真係要去驗吓智商, 係吓係咪真係on9無藥醫

你話佢鄭松泰仆街果次我都覺po
但情況同鄺仔佔中做狗賊隊篤灰一樣

唔好因人廢言
鄺仔今次運動係做左好多野
鄭松泰都係做左好多野

總之所有同鳩達有關既嘢都係廢! 唔撚使理, 當佢透明!

熱狗夠唔夠鬼account推正評？
要推上去比多D人負皮屌尻分化狗

咪係有民主黨唔信信熱狗

始終達達背景無泰博咁勁
打d野好奇怪

邊度有熱狗邊度有分裂

擺明因熱狗廢你言啦，仆街死啦熱狗仔

準備出黎cap水同拉票啦

同埋研究豬閪同自由閪

白鴿黨入過中聯辦之後一票都冇投過俾佢哋!

熱狗，係呀，我地擺明因人廢言呀
唔撚洗再問啦分化狗，你熱狗一吠我地就廢尻你

其實收咗好耐

除咗圍內好少數人BUY佢
大部分人都無視佢
佢出嚟選區會都實輸

熱狗生出黎就有罪 搞分化就要屌到佢地永不返身

梗係啦，一見熱狗就要屌老母啦，問，仆街啦死熱狗

唔理3721屌死熱狗 支持泛民
明抄你句口號 吹呀

講得完全成確

其實可唔可以唔好屌熱狗？你唔鍾意柒達，你可以針佢，小弟曾經都係熱狗，如果我曾經唔係熱狗，今次發夢我相信我唔會有勇氣企上前線
不分化、不割蓆、不篤灰

推上去比多D人屌尻分化熱狗

推上去，屌撚死熱狗

係呀 圍警總嗰日睇鄭松泰live
佢叫d記者保護佢 笑撚到仆街
連胡志徫都勇過佔

2016年搞清算分化 又扮本土派 當市民係白癡 熱狗仔隊呃左幾百萬唔知去左邊 做咁多衰野想洗㡳?收皮啦

係熱狗就死返高登啦屌你老母分化狗

聽講同教主雙雙落地獄

抄埋套城邦論做泛民綱領都仲得呀死熱狗

有d道理

唔好再內鬥了

收皮啦，熱狗

關佢咩事？

條傻閪蟲太大家散曬，差佬巴士接收工，彈出黎大叫好多車入警總笑撚死我，收工車黎，你咁撚驚叫做乜尻

唔內鬥就屌撚死班分化熱狗先

屌死熱狗唔係分化

前熱狗叫人唔好屌熱狗
咁你又退熱？

前熱狗, 咁你知唔知魚旦俾人拉得最多既就係你d兄弟呀? 個個包撚實哂老母都認唔撚到, 都可以俾差佬搵到呀? 你大佬讓磚頭飛到而家乜事都冇呀! 仲兩公婆返過大陸玩呀!

勇武又比你笑
唔勇武又比你笑

fake news

blocked

我地鍾意係咪都笑熱狗 唔得呀？

係呀臭熱狗，死撚左去啦，屌你老母

其實果晚大家都驚過

自己去佢facebook睇啦柒頭

大你老母呀死熱狗，你個晚咪縮係屋企幫你老細開緊分化post囉

連登又話唔分化 民主黨入中聯辦 鄺神做糾察隊出賣義士而家就上神台

民族黨 熱狗出下聲就大班人出黎屌

擺明係 吹呀？成日分化泛民
照抄口號又點？

如果你真係曾經係熱狗，宜加覺悟離開，咁就恭喜你。不過唔代表狗達佢地班人前幾年做過乜，好多人都知，唔好幫佢地講好説話啦

左膠好撚惡

咬尻你班熱普城分化狗我地洗客氣？

食屎啦你又屌泛民 搞分化

都唔係怕死到死跟記者叫人保護佢呀

推上去比人負評，屌熱狗老母

熱狗真係好犯賤

我無阻你屌熱狗
只係我未到因為熱狗就屌一篇冇講錯野既文
完全贏左先清算熱狗都未遲遲

繼續念力抗共啦

咪係搵警察拉鳩熱狗都仲得呀 有熱狗=搞散運動

企開啲啦

抗咩共分化狗全部共諜黎

收皮啦狗達，不如等下屆先再衝出嚟啦
不過下屆都無你份

吹雞！吹雞！屌撚到班熱狗死返高登

果晚差唔多兩點走都比你話個晚咪縮係屋企
9up唔洗成本

下左一聲

佢綱領？

不受傷，不被捕句野普通到冇得再普通
同今晚食乜 冇咩分別
不如佢成功爭取食晚食乜係佢鋼領啦

講啦講啦唔通我叫你攞證據咩，熱狗

全世界大和解 就係冇你熱狗份
死返去熱狗萬人台

擺明共諜仲同佢不割蓆不分化呀
同你發夢見到便衣入嚟扮手足冇撚分別

一陣間又暴食抗共 叫人課金比佢飛去日本食野

你講乜都得㗎啦死熱狗

班臭熱狗真係夠膽出黎抽水想分一份

叫鳩達摺埋啦，香港唔需要佢

撐鄺囝even民主黨，係因為佢哋落場幫手，唔係因為講返不被捕不受傷
我好9憎熱狗玩分化玩到心都淡，但係今次100%認可鄭松泰表現

鳩達唔好拖累泰博好無

你若果有留意前幾年熱狗做過乜，就知點解

體育救港係我地熱血講先
勇武派係我地陳雲講先
永續基本法 保住一國兩制 係鄭松泰主張
走前太多了

你都勁
咩證據都無就屌鳩我果晚一定縮係屋企
叫你地唔好因人廢言就當左我熱狗搞事
同平時大捉鬼一樣

無錯呀班熱狗仔重問係咪因人廢言
擺撚明係啦重問
我因人屌你熱狗老母添呀

明屌你吹呀

先唔講熱狗系米搞分裂
分裂 本身系常態
（你身體既細胞不停分裂）

只有 建制 極權
才會不斷強調 大一統 可帶來 和諧(虛假的) 與 效率(非人性化的)

企撚開啦熱狗

我唔明佢有咩講錯
事實上不受傷不被捕真係佢幾年前係旺角提倡
但當時大家都屌佢咁講只係怕被人拉、笠水

佢依家又無話d咩
出黎講呻兩句洗唔洗圍屌佢啊
事實係泛民既取態慢左幾年
唔好話分化，講公道說話比返正確評價熱狗唔過份

熱狗生出黎就要俾人屌

熱狗係癌細胞 我地唔屌走佢地 佢地就會係度搞分化搞清算 趁未到癌症末期之前一定要清撚左佢

企撚開啦你

我夠知2014年泛民做左咩 民主黨入左中聯辦搞左超區出黎啦
但而家為左場運動 就唔好互屌互分化

拿，呢隻熱狗就識玩，棄車保帥，小罵大幫忙
100%？我100%屌你老母呀死熱狗

唔係話你係鬼，不過得三毛先會屌泛民囉

因理念而聚，因理念而散
其實無咩問題

但咩都未贏到就互鬥收割就真係常態

鳩達呢幾日突然伸個龜頭出嚟, 擺明佢呀爺又課金叫佢攪分化
而家大和解又冇大台, 佢呀爺搵唔到對口人, 唔攪分化仲有咩做

屌你老母重係度講因人廢言
你條熱狗幫尻達洗底就夠屌你全家啦

為左場運動所以要屌死熱狗咁先冇人搞分化

直情係成個運動嘅最關鍵因素啦！

笑撚死，分化狗熱狗想痴返埋黎
突然間幾撚理性，笑撚死

你邊忽見到我屌泛民？
我就算幾唔鐘意白鴿入中聯辦，但我都知而家咩都未贏到唔係互鬥時候
贏左先開始互鬥都未遲

熱狗想同人講道理

大家好，
我係過氣政棍，
現職濕鳩旅遊達人
黃洋具

私怨

睇下睇下熱狗重係用緊呢招
呢度連登呀
重loop緊中聯辦就返高登圍爐啦

5年前熱狗就係成日用呢兩隻字攪分化

你叫人唔好屌熱狗姐係間接搞分化囉
個個都知熱狗係抗共派公敵

縮番入龜殻啦垃圾
E家先出黎講野？

係熱狗先會撐尻達

屌你老母光頭閪

係囉拎埋啲咁耐咁小事嘅野黎講

你掉轉咗啦
係因為佢所以先反熱狗

重未肯講我果晚點解一定縮係屋企？
屈鳩完人就諗住當無事？

利申唔係熱狗
但係坐監當cv
長毛一直都做撚緊
成日喂阿哥你坐過監未

收皮啦

熱狗今時今日咪又重係5年前個幾招
抵D熱狗撈唔掂，洗極版都係比人屌老母

五年前有人話「不受傷，不被捕」俾你地屌。依家你地同意「不受傷，不被捕」，但係仲係屌緊人地五年前嘅嘢？

保大局就要用任何方法屌死熱狗

一搵到機會
又想復活

縮埋咁耐D熱狗重撚想出黎領功
一定要屌走

當年熱狗咪又係屌到和理非仆街
200+1 既和理非 關熱狗咩事？

屌你鐘意喇
明明篇文講既野真係無錯就純粹因為鳩達出就比人屌到仆街

就連依家勇武都唔撚關熱狗事啦

明屈你啦臭熱狗屌你老母吹尻漲？
熱狗出黎你睇下邊個信

咁人地五年前屌佢地要受傷同被捕係唔係冇錯？咁又叫分化？

熱狗總是on9的

痴撚線, 5年前熱普城d分化金句出返哂嚟

熱狗真係好撚黑人憎
成件事又69開始單單打打
間唔時又出黎抽水
到有光環又走出黎認屎認屁

繼續喺個萬人台打飛機啦

屌緊咩郁未知，係屌熱狗，邊個屌不被捕？

係屌分化泛民嘅人 姐係熱狗

好多左膠
明明不被捕係王洋達講先
而家民主黨拎左去炒

嘩，200萬你當正全部支持和理非呀，都幾大貪喎，話明合作先一齊上街㗎喎

熱狗洗左幾日啦，見人上位出黎搶傻閪熱狗

好多泛民打手好驚皇上

忍到最大個2波完左出黎r ,算好好啦

而且鄭虫太 又provide services

想問200+1既和理非
關熱狗咩事？

So?死熱狗

真

躝啦死熱狗，係咁拎個老母出黎比人屌
平時比尻達屌唔夠？

咁泛民做錯事就唔應該屌？一定要同意？

我虛心請教咁多位，點解因人廢言？
到底佢做左啲乜野咁仆街大家見名就反？

唔係挑戰咁多位，我係真心請教。

所以你係死左膠

驚條撚 下屆追擊熱狗

我淨係記得你講過讓磚頭飛到而家都冇事喎

熱狗講乜都好都要屌

臭熱狗重loop緊因人廢言
分化熱狗我明廢你言呀，屌你老母

泛民大台長駐連登

你話呢？

？？？？？？？？？？？？？？？？？

整體佢係無講錯嘅

熱狗講咩唔洗理，一開口就屌佢個閪咀得啦

熱狗賣自己選民
光頭佬出事 第一時間拎經費去日本食野

最後所謂本土 城邦論 全撚部只係想拎10萬月薪搞出來
簡單講 成個組織只為錢

分化泛民就要屌

熱狗講你阿媽係女人都係錯？

好撚煩
無教主 蟲太都唔會再贏多次
收撚皮啦

講篇文就係撐佢？咁叫鄺神個啲係咪宗教集會？

小朋友, 如果你同你d朋友仔喺近呢一兩年先關心社運, 你哋真係要搵返哂由2013年開始熱狗/熱普城d"往績"出嚟補習, 唔係好易中毒

你咁樣講真話小心俾人圍

我個人冇問題，唔互屌分化我都ok，不過我只針對狗達兩公婆

睇見班係高登發開癲咬人既熱狗，死過連登扮理性，扮委屈，問做乜因人廢言，就想即時屌佢老母個閪咀

今次好彩無左你班熱狗

咁樣就係熱狗
你真係幾撚垃圾

真鍵盤戰士

定光頭佬又教過香港人和理非呀？

屌國師日日鳩up幾百樣野
兩邊買曬

實比佢貼中架

改個咁既名
盲捧飯民引戰
識玩

依家光頭佬同國師有咩分別？

小心俾狗咬

我即時屌佢熱狗老母睇下係咪女人

我係事實既錄音機

佢唔做 我咪冇得講

今年熱狗搞唔搞書展

推上去，比多D人見到入黎負皮屌熱狗

去中柒佢光頭閪老母

見到班鳩毛係度扮無辜 真係痴撚線 當人失憶

狗咬狗

不分化、不篤灰、不割蓆

唔曝光唔代表人地無做野你唔可以假設出黎幫手既人入面無熱狗，最多係人地唔開名做啫。仲有雖然鳩達係黑人憎，但只要有道理我地都應該參考（當然個人崇拜就不了）。

正如難民之父成日與民為敵派膠，我因為佢屌柒所有泛民人士講既建議咩

想攞光環 扮我都有份 我做個時你地仲⋯⋯乜乜乜 個態同款係擺明乞人憎架啦

但無可否認佢內文講既野 岩到仆街 屌得好
呢篇野佢係無得輸 同啲論點又岩

屌係屌佢 應該出多啲力啫 但人地唔出唔參與 你吹佢唔漲 佢大可以不理 呢家叫做分享下tips 你又無得屌佢既⋯

利 絕非熱 不嬲 都唔多like佢

下屆皇上唔使聽教主講選九東一定贏

交撚足戲，笑死，班狗仔喊住問你地做乜因人廢言，因為你班熱狗係狗囉屌你老母

原來你阿媽就係熱狗老母

過去十日咁多熱普城餘孽上水
意圖都好明顯啦下話

佢扮到咁明顯
唔好理佢啦
太唔專業

即係反骨仔啦屌你

返高登幫毓民熱狗蘭花手維穩啦菊花達

係咪加上屌票屌選民，一拼過見狗即反？

黃洋達就係原罪，呢篇野改第2個名可能又上神台

佢高登咩名?

熱狗上水要開大火力屌佢老母 屌撚班賤狗返高登

當年目的同今次目的唔同，策略自然唔同

係

傻閪左？睇多次啦狗仔狗唔答八

唔係呀化 仲碌撚？
如果而家仲痴埋碌撚度就唔慌唔收皮

盲反盲到

仲有咩乜鳳凰計畫,方舟計畫d錢去撚晒邊

有無人同我一樣？

一向唔鍾意呢條賣港又分化嘅政棍PK

不過今次覺得佢有道理

但依然照負評左佢

好撚多，由早排分化，比人屌走，到依兩日扮理性想洗底要出力屌撚死班分化狗

選舉選到屌其他本土派
唔會唔記得

呢次無雙黃一陳勁幾多

引咩戰 洗撚我引

明屌撚死熱狗，咁巴閉咪Del撚左個狗名開post再貼過囉閪狗仔

從來都唔撚關佢地事
勇武射馬紙?

仲有搞清算 嗰陣差唔多每個本土派人士都比佢清算
E.g盤菜瑩子比班熱狗搞 班熱狗去盤菜d廣告商度投訴 叫佢地唔好用盤菜 斷人米路

你算數啦

屌死班臭熱狗

小朋友, 如果你同你d朋友仔喺近呢一兩年先關心社運, 你哋真係要搵返哂由1997年開始民主黨、之後公民黨d"往績"出嚟補習, 唔係好易中毒

連登多咗好多泛民

已經唔講個堆咩體育救港 圖書館戰爭
搞d濕鳩event 全部係拎來cap水

cap完舊錢 就會見到光頭佬拉埋隻臭雞去日本

屌佢老母以為人地睇唔撚到
日推夜推條撚屌國師陳雲d post

好撚出奇？熱狗都係高登死曬過黎啦

其實講得無錯，點解咁多負評

當年投左鄭生 之後比佢笑白痴仔

好簡單, 叫人唔好強姦係一件啱嘅事
但由一個犯案纍纍嘅強姦犯把口講出嚟
效果又會變成點呢？

所以唔好慳力要屌撚死班分化狗

連登呢個月變左泛民主場啦

其實我眼中
聞主黨同熱狗一樣咁閪

我想問你點睇啫：佢地係咪拎左個好嘅政治理論但係人格仆街，一手好牌但係衰自己？

呢條傻鳩
黎到連登一開post就話要吊死真子又話鍾意日文字旬果, 用字咁on9一睇就知係佢

你條垃圾蝗洋達退出左社運就唔好鳩up咁多啦
又想出黎造勢想選議員?

唔鍾意熱狗就係泛民？
當年幾多本土派俾熱狗屌

屌熱狗老母洗問點解？你老母要唔要屌？

咁「民主」呢兩個字，由民主黨講出黎？效果又係點？

屌你老母死熱狗

第一時間出來搶本土依個名
之後狂做柒野 整柒曬成個本土

錢錢錢, 乜撚都叫人課金
"熱狗仔隊"收咗幾十萬做過d乜撚嘢, 勁多臭屎
最冇陰公係入咗冊嗰d熱狗, 冇人理

我話你阿媽係女人，你話屌佢老母睇下係咪，如過唔係同一個人，你屌佢老母又點知你老母係咪女人啊

熱狗呢個名就係負資產
如果佢真心為個運動著想，有道理想講出黎
我建議佢將個論述送比其他page，由其他人把口講出黎會仲好

如果佢同佢班熱狗過去幾星期都有不開名地落場幫手既話，咁幾好呀，可以繼續不開名地幫手

又有幾隻熱狗仔入黎接力推上去，等多D人入黎屌撚死班分化熱狗

我懷疑自己有時係比政治理論綁架左自己neutralized熱狗

咩事呀你無啦啦提老母

想問下依家圖書館戰爭 收埋左幾多本書？

呢三隻嘢唔撚好再回魂
邊個浮得返起大家都玩撚完

你望真D username睇下你問邊個，係咪問我先啦，傻尻

屌你老母 熱狗又出黎玩騎劫

係熱狗就拎你老母出黎比我砌，唔係就行埋一二邊

陳雲失敗錄

自稱曾為政府要員
自稱同美國特使聯絡
自稱同中共特使聯絡

戰績
1.因多次欠交論文嶺大不續其中文系助理教授之合約
2.立會選舉失敗，連同其聯盟熱普城五名大部分落選
3.現於政府無任何官職
4.曾多次抨擊梁天琦為鬼，25仔，包括梁入獄後仍然追擊
5.與林卓廷於公開論壇不回答提問並叫對方上自己fb查找
6.與快必於公開論壇交手並稱對手質疑來得太遲
7.永續基本法提倡者，但至今仍然無法回答人大程序部分
8.於年宵高價售賣貨源來自淘寶的戰鬥碗並沽清
9.提倡以行季喼改裝成盾，惜其領導之熱狗和城邦派沒有跟隨使用
10.與熱普城以外之政治組織不和
11.與普羅政治學院反目
12.與手下之三國人反目
13.曾自言選舉失敗後將寂滅，然而至今仍無意付諸實行
14.妻離子散，並喜歡嫖妓
15.前上司何志平為中共石油供應搭路而貪污非洲國家，年前於美國被捕
16.陳雲於政府任職時推出於晚間新聞前播放中共國歌，以強化年輕人的愛國思想

唔係泛民
但都要屌死熱狗

屌撚走班乞衣狗，負評多D等班少年軍比尻達屌老母

老師: 小明你做乜搶咗小強舊擦膠呀？
小明: 小強把間尺擺過界呀

支持

班熱青城同毓民分裂之後收左皮成年, 谷精谷左成年
今次運動終於見到佢地班水泥隊不斷衝出黎share陳云根啲野想洗底
手法同當時雨革一模一樣

即係咁, 過左呢件事大家對泛民可以有保留, 但一定唔會再上你班熱青城當

鳩達

或者你講得啱，不過上面有巴打講咗，搞盤菜營子單野就足夠熱狗變做過街老鼠

200+1 和理非大遊行 想問同熱狗既鋼領
有邊到係相符同共同理念？

唔係一直宣傳開自己好勇武既咩？
鄺仔點睇都勇武過鄭生啦
鄭生可能依幾日有去倒轉國旗既

連登聯合軍屌撚死熱狗
呢個post有位打狗戰友，岩岩先係第二個post嘈完
屌熱狗即刻有frd做

有錯，指出錯誤然後屌，咁就算分化？

咁你地依家冇指出錯誤，因人而屌，就唔係分化？

咁嘅logic 點同你講。

死撚開啦狗達
岀年咪撚再岀黎選九東添呀你條撚樣

200%正確

城邦論作為近呢幾年最早而唯一擺得上枱既本土論述 竟然會有一日被講成cap水
陳雲冇出呢套書 分分鐘仲係大學教緊書 寫緊10個8個專欄
真係睇得出泛民為左唔比熱狗翻生無所不用其極
場波都未踢完就係度乞票
究竟邊個先係為選票為議席

屌你老母呀死熱狗
指你老母閪呀
明屌尻你呀死熱狗，打尻我呀

推上去，比大家屌熱狗

泛民班議員611衝去地鐵保護學生
鄭松泰620叫記者保護佢

又有新acc上水撐熱普城

依家各有各做 過多1-2個月
手足希望你拎段鄭生錄音洗版

我想知今年咁多首投族 聽完綠音重會投熱狗

睇清楚呢d嘴臉就係所謂「唔好分化」

多謝你的回答。起碼有D point

陳雲因多次欠交論文嶺大不續其中文系助理教授之合約

熱狗令世人團結

內鬼

學到野了

死撚開啦光頭達

屌熱狗就一定要齊心

邊到有講陳雲cap水？

講緊熱狗用城邦論cap水 分清楚未？

佢地個台都係自己人打飛機

我有好多朋友16年撐完熱普城之後
好耐都唔理政治嘅事，直至6月頭

當年我就投郭家麒，無後悔過
一睇唔起佢地，包括鄭松泰

陳雲搞到工都冇埋仲要俾你地屌

屌你老母屌共諜係分化
我屌你班賤閪要留手？對住共諜要用咩咀臉呀？臭閪熱狗

屌打分化狗唔撚係分化

明明係人地講先

咪亂up 擺明政治迫害 俾人屈搞港獨

屌你老母你班熱狗開到咁多新account真係要叫連仔留意下

係咪冇人睇到曾經兩隻字

勇武
入左立會 幾年 我最深刻都係見佢倒轉國旗
大佬有機會比人拉架 請尊重

笑尻死班熱狗重想痴埋黎扮同路人？

明明記得唔知邊撚個熱狗 叫人唔好上連登 又話咩犯罪溫床

我唔介意熱狗鳩fing fing,你坐埋一邊,唔好出嚟講咁撚多嘢搞分化我唔會理你屌你老母

收皮啦狗達

搞掂自己個垃圾台先啦

咁講法泛民夠係共諜啦 屌唔屌得？

欣賞熱狗仔既堅持，比人圍屌老母都未放棄死返高登

我由舊登屌開熱普城屌到而家, 公道啲講兩句:

毓民被咬春袋，不斷細胞分裂，但佢都開個網台俾後生仔，我會俾少許尊敬佢
鄭松泰呢幾日都叫有出過黎，黃洋達會share啲有用既野，唔搞同路人，我都由得佢地
(廢老陳云根例外，佢既言論喺連登我見一次屌一次)

建議熱青城班大師既言論留返喺佢地facebook算啦, 我唔想又變到16年選舉舊登時事台咁樣

熱狗算唔算死在係行得太前

對事不對人 當年佢的確係有咁講嫁 係100%事實
可能有人真係唔知以前大台嘅抗爭玩法 以為佢9up 唉
不過今次佢直頭唔係香港 亦無參與 已唔關事喇
咪分化 繼續努力

都唔知佢做過乜

全家投完比佢都後悔

我冇參加魚革，嗰日唔喺香港，然後我就默默離開熱普城

你班熱狗屌左泛民幾年啦，依家先問？收嗲啦，想spjn定偷換咩概念？
其實洗閪答你，直接屌你熱狗老母閪

識唔識分熱普城呀on9
Google下先衝出來啦
城邦論係國師寫

樓上屌緊熱狗拎城邦論cap水 兩樣野來

熱狗又自吹自擂, 人地鄺仔成功係身體力行的成果,熱狗經過5年前的失敗到現在都剩係識網上打飛機,無成長過

Blocked

比佢笑白痴仔羅

屌熱狗係咪要連帶屌晒16年個熱普城聯盟？

熱狗一出現泛民就好驚

老泛民好多都被收編咗, 尤其老鴿係中共既"忠誠反對派"
鄺神呢班新世代有待觀察

熱狗尻達見到鄺仔上神檯，谷左幾日，分化唔亞，出黎領功搏洗底真係成條大種乞衣咁

驚熱狗搞分化

一起呢條新acc撚樣底，全部分化post

今次胡志偉仲勇武過黃洋達

無陳雲同毓民
確實無可能咁快有明確有本土派呢支旗
呢點係無容置疑
因為一個提供理論
一個係立法會議員
我唔係話功勞全部佢佢哋攞晒
但確實佢哋兩個係重點核心人物
不過兒登仔唔會理
總之梁天琦就係神
呢排就鄺神
高登同兒登一樣
大家都熱衷於造神
明明如果飯民早幾年衝
今日議會唔使搞成咁
碌撚嗰陣批評
就話分裂民主派

真心講
佢解釋得幾好
但咁多人負評

係因為字裡行間都見到佢暗暗分化緊
都片緊之鋒同鄺仔

全程無出現過但突然又搶緊「不受傷不被捕」嘅光環

我呸

8:30
學術論文不足

手足你真係好彩, 要感恩, sing hallelujah to the lord

人地白鴿經歷5年都改變左自己,勇武和理非都變左識各有各做,

尻達5年前5年後都始終如一,都係咁尻

留上個幾個熱狗新acc，一起底全部分化postD臭熱狗重係用緊呢D爛橋真係肉尻酸

我唔見熱狗呢場運動有屌/阻止而家泛民做緊既野
反而嗌話唔好分化既泛民支持者就係咁借勢郁熱狗 唔出又問去左邊 出又話搶光環
呢d就係所謂不分化？

傻撚左
個陣叫同盟
國師真心ff可行 真係做
教主覺得唔掂 但局勢問題照入
熱狗由頭到尾最為錢

三個組織三個唔同理由 組埋一齊

依家屌熱狗cap水 點屌到另外兩組人cap水？

熱狗唔搞分化咁呢個post咩嚟？

呢次佢做過乜

咁唔通大學同你講，因爲你嘅政治傾向咩

冇去日本咩？
人 年年都有生日

唔止泛民, 所有有份一齊發夢既都要提高警覺
熱狗=分化撚

又loop屌狗係分化
臭熱狗，我屌尻你班分化狗，係分乜野化呀？屌你班分化狗老母咪就係不分化囉

唔算，佢死在搞散本土派

熱狗真係好on9

唔係唔係，我係獨立問題黎

含啦死熱狗，最憎呢班攞彩政棍

一見熱狗，即屌老母，班分化狗重想痴埋黎扮同路人

睇黎你係黃洋達 陳雲 同碌撚肚入面果條蟲喎
連點解要組同盟 內心獨白都咁清楚

事實上就係因為陳雲因無交論文比嶺大炒
你番工唔做野係到訓教炒撚左你又係被迫害?

另外想問 佢個報大數電台搞成點？

當年比人爆得幾百人聽 大灣區個陣過萬

唔戇尻就唔會又叫班少年軍上黎幫尻達洗底啦

收啦
哩排去左邊

咁不如你代佢講啦熱狗仔你實知啦臭熱狗

我依家屌佢熱狗cap水
另外兩個組織冇諗住cap/冇cap得咁柒
所以唔洗屌

熱狗仔就慘自己勇武變咗成班熱狗勇武班細坐監自己就旅遊抗共、食清淡啲、課金$又唔知去邊無公開數
北大虫泰虫泰入議會前講到自己好q勇武屌柒泛民之後自己就只識得倒轉國旗同只有出席會議。光頭達就59條罪到依家都無影

熱狗拉人落水

我真係唔知
所以真心好奇你點知

大家咁多日抗爭有無見過有人用喼盾
係青城熱狗仔係屋企用FB抗爭定係青城熱狗仔唔聽國師話

過左咁多年 爆左咁多單新聞 咁多人自白左
熱狗都重係停留係0推理能力階段

駁唔到

勇武信徒入罪
勇武領導呢？仆街

大家屌狗屌得好，咁撚多熱狗新account都刷唔到正評，繼續屌，推上去，等多D人屌班分化狗老母

因為冇熱狗，而糾察長喺日本踎緊。呢次少左好多行動者互屌

黃洋達走遲左5年
快撚D走啦死仆街

睇username啦傻閪熱狗仔我知

樓豬投降啦
你唔會夠堆打手嚟

okok

調番轉頭講,泛民都係今次做得好,
今次無割蓆篤灰做到嘢,當然贊,
但更加顯示佢之前既不堪同無盡力
今時今日既局面泛民絕對有份做成,如果佢一早好似今日咁做,
情勢唔會變咁差
我敢講如果佢今次泛民都割蓆篤灰你地會比"熱狗"更加"熱狗"

所以我叫你哋集中屌柒達

近排一屌民主黨就出哂事
班仆街賣港民主黨請打手，全部account無開過POST
屌你老母啦，選舉近就嚟料扮幫手！
個個仆街逗撚咗十萬咁耐，幫過香港做過啲咩！

咪坐私家車走

有個問題，你講啲功績都係陳雲同毓民，咁關狗達乜事？

請解釋！

如果過去咁多日狗達有出黎食過椒
坐過比人捉過
陪過義士面對危機

我肯定多好多人原諒佢之前嘅仆街野

但之前幾日佢做過乜？
咪就係不受傷不被捕到無影囉

又唔見松泰比人咁屌？
因為一講松泰
大家真係講到松泰呢排有出過去有幫過手嘛

狗達呢？

死熱狗，好撚大呀D紅字
喂，邊個無出過post既新account?
List出黎啦屌你老母熱狗仔

10個post有 7 8個係度屌勇武派
呢d就係所謂不分化

有冇熱狗講下近況？
光頭佬死老母個期 出過片話個台就來唔撚掂

大家有冇雙倍課金？？

另外連個台既人數都係報大數
想問熱狗有咩係真？

政治理念 假
行為 假
電台 假

搞到得連佢老母死 我都覺得係假

大部份老泛民搵夠收山
新世代上位先有今日咁既局面
如果四方西鐵頭嗰d仲喺度只會繼續失敗

算鳩數啦樓主

熱狗出黎就屌分化/騎劫
熱狗唔出就屌熱狗呢

唔使講咁多架啦，曬氣

真正用意咪係熱狗龜縮囉

熱狗仔你入去睇埋cap出黎啦傻閪

起埋我啦 屌你老母熱狗

我撐個個就梁天琦，佢仲坐撚緊監
你老母民主黨邊個入撚咗去坐
為香港犧牲呀
收聲啦仆街賣港賊

原來係隻咬開青政既熱狗仔

[深度分析]談判基礎與行動升級之關係

我準備比熱狗起底了

起前話你知 我車迷

天咩琦？撐佢大撚曬唔洗比人屌？熱狗仔扮咩呀
問你邊個新acc呀，講得出你就list出黎啦臭閪熱狗

俾人五年前屈「不受傷不被捕」係錯，依家人地抄返佢，出句聲幫自己平反吓都得掛。
（只在評論這事件）

條傻閪起我底好驚呀
比我一起返佢，原來係咬開青政既死熱狗仔

胡志偉算唔算勇武？ 有片

自己入去搵
食開殘廢餐？

起到未？
我屌得熱狗未？

咪玩spin啦
而家呢度唔係民主黨/泛民 vs s 熱狗
係不分黨派同心一齊屌打熱狗分化撚
收皮啦柒頭

搵你老母咩你自己話新acc做乜要我搵，打出黎啦，Cap過黎啦，屌你老母閪

仲有係殖民問題上面更加同連登仔立場對立
之前既選舉失敗同埋中共愈踩愈埋,
再加上本土侯選人比人拉曬或者DQ曬,唔再威脅到佢,
所以唔需要對立
先令到泛民醒悟到唔可以再割蓆篤灰

起到我未呀？
等你查詢我資格 我再屌熱狗呀？

我屌我未？

係喎，唔見熱狗浦頭？

FYI 國師仲系熱狗台做緊節目

*我屌得熱狗未？

屌尻熱狗老母就係不分化

一圖勝千言

鬼唔知

樓上好多隻喎黎左兩輪，應該換緊第三批上陣

代正義傳媒錢

關熱狗用城邦論來cap水 有咩關係？
鄭生入左立會 搞左d咩係同城邦有關？

熱狗又抽水，收啦

真心想知個台搞成點？

屌你老味藍絲廢老咁貼圖
喂，講未呀？屌你老母，Cap黎睇下幾多個無開過post既新acc
熱狗仔，以為尻up咁易過骨咩

下？熱普城係勇武？鍵盤勇武呀

呢隻應該熱狗黎呢張圖冇用，反左面

係呀 無左黃之鋒、陳健民好好多

你知我唔係引戰架啦，又係禮貌理性純問：

城邦論主力屌泛民，然後先到真論述。
佢得一支公係入面，點樣搞城邦？

撐民主黨？

冇人想知 走啦熱狗

其實因為喼太貴

係呀，快快手屌埋鳩達

熱狗仔，D新account呢？找數呀屌你老母
你自己話好撚多，叫你list出黎係咪真係咁撚難呀？死熱狗

好明顯係咩人啦？

個陣左膠、泛民無出過聲、仲係facwbook恥笑陳雲

一隻

屌泛民羅
一個人唔屌得？ 熱狗最叻勇武分化
但佢入到去唔見佢屌

想問擺係口邊既勇武 鄭生依幾年 有幾多下表現過？
反轉國旗
訓立會有冇佢份？

ok

快撚d死啦
熱狗
利用本土支持者掠水
勇武唔夠勇武
論述唔夠論

定係連熱狗都已經冇聽
所以唔知個台搞成點？

潛伏連登既泛民打手們暴走了

之前個啲唔好分化、各自拜山呢？

首先陳云自稱係因為聲援佔領旺角而不獲續約
而佢條友出文又少又無係知名期刊刊登點續佢

係呀！我係呀！我愛民主黨你快D list出黎啦熱狗仔

咪撚再閃啦，屌你老母，好尻肉酸呀，你當我撐民主黨，求你list D無開過post既新acc出黎

有份呀 一早返左泛民
做fact check先啦

咁再推上去囉

食屎啦一定要出post咩 淨係留言唔得？

咁應該係要講,要受傷,要被捕
屌你老母用腦啦
係唔係屙屎都係熱狗獨創咩ON9

貼撚咗啦 盲閪

熱狗食教主錢大

個個淨係識睇蘋果

佢#131282喎屌你老母

問有冇份唔係話佢冇份
我反轉國旗係肯定係佢 所以冇用？

唔好屈我開新account呀 我個account仲耐過你㗎

屌 咁多熱狗都答唔到

8:30
陳雲被炒係因為無交學術論文

耐又點？計唔計埋高登？

D分化狗真係成日搏人唔去fact check

你班熱狗真係好撚愛高登留係高登圍爐咁耐先死過黎

找數先啦 仲鄺神

都唔知你起我底做乜總之唔理熱狗講咩做咩都好我都要往死裡打

以普通市民睇呢張圖真係唔知由邊到屌起好
（以議題黎講）

熱狗仔重係用緊拎幅圖洗版

十年前上緊邊個討論區呀屌你？
迷你定香討呀？定電腦都冇呀？窮閪

呢個好笑

領匯都夠屌啦？變咗領展唔洗找數？

最慘真係以為我係民主黨，見到張圖會痕會痛

熱狗真係可以好恐怖，可以不停屌鳩走晒啲人，極負能量

民主黨最撚鐘意賣港
推呢張夠哂做

熱狗仔發爛渣呀？我上3男呀吹尻漲？

請教下，你除左屌熱狗外，係咩野立場？

我01 02 年就上高登又點
而家高登咪又比 班鳩毛攪到變左佢既狗竇咁

慘得過你當人熱狗咁On9
我屌你老母黃洋達 屌你老母鄭松泰 屌埋你陳雲呀

屌分化狗要咩立場？一定要跟大佬

真心想知
但樓上咁多熱狗都冇人答
係咪依家連自己友都唔課金？

另外今年光頭佬會做黃子華嗎
聽人講佢扮一扮黃子華 cap唔少水

source?

哦屌！咁即係毓民隻狗啦，黃特漢侍候

我06
So
一樣要屌熱狗

扮睇唔到

屌 死熱狗答人問題都唔敢

屌熱狗要講輩份咩見到就屌佢老母啦

我屌埋共狗黃毓民！

熱狗仔真係好撚怕人知，做乜撚野唔見得光？

真心想知，可以透露？

怕得過你唔講？係咪估撚錯？

咪撚諗住洗板呀

我就係嚟屌鳩民主黨賣港嘅
你當我熱狗咪慢慢

咪屌尻你班共諜分化狗囉，呢D唔係立場？不如你話我知你想要乜？

收la 熱狗達

熱狗入黎奶尻達唔係熱狗

唔好你前你後先 你要屌佢地就屌 唔好屌埋我

咁你係泛民、本土、定建制，定完全中立專業屌狗？

又屌我共狗
我屌你老母習近平呀
屌埋溫家寶呀
屌撚埋江澤民（驚你又屈我江派）
唉順手屌你老母梁振英 屌你老母林鄭 葉瘤
夠未？

你敢屌胡志偉 鄺俊宇未？ 屌咗民主黨賣港未？
講咗無錢收？

你知就講撚清楚唔知就咪撚出聲啦
五年前鳩達講不受傷不被捕係比人屌淆底咪撚抗爭呀
提倡要受傷和理非非點受傷呀

民主黨依家暫時覺醒又唔計

敢唔敢屌呀？唔敢呀？民主黨派你嚟呀？屌你收皮啦！

熱狗仔比人話係熱狗嬲到斷左線咁做乜撚野？怕老母比人輪姦？

覺乜撚野醒呀？玩鳩香港三十年唔撚洗找數？

咩叫搞成點？仲系道囉？

開始轉移焦點肉撚酸
唔敢屌民主黨賣港
笑死

熱狗仔你屌完尻達咪重係熱狗，屌左叻D

知你咩料喇 民主黨派入嚟 驚無錢收

係咪唔講得

幾錢回一個post呀？最多比夠$1你

笑撚死你屌乜要我跟你？
分化狗永遠屌泛民勇武唔會屌共產黨

鳩達又想選九東？

民主黨比幾多錢你呀？開聲啦屌你老母
頭先唔係屌我熱狗大大聲咩？
發現我唔撚係就笠水？

鬼唔知咩
講下重有幾多人課 平均幾多人聽 唔識

睇清楚人地問咩先

熱狗仔開post幫尻達洗底比人屌到反
跑唔到數會唔會比尻達屌埋老母？

屌鳩民主黨賣港都唔敢？
有哂証據啵
屌你丫 頭先咁撚大聲？

唔理講咩都冇理由咁屌，有乜好講？咁我都回你「屌屌屌屌屌屌屌」？

笠乜尻？咪屌你老母熱狗囉

who are you?
who fucking care?

新入場既小朋友, 想知熱狗勇武抗共既往績可以去呢個page睇吓:

另外想問 佢個報大數電台搞成點？

當年比人爆得幾百人聽 大灣區個陣過萬

有熱狗睇唔到

簡單d 依家平均有幾多人聽
重多唔多人課金？

依前吹到過萬人台

最撚憎人攞「對事不對人」嚟做擋箭牌，屌你條友鋪鋪都玩分化抽水攞著數嘅，你仲信佢？你要信佢嘅，賴一次嘢就唔小心，賴兩次嘢就未學精，第三次都仲賴埋去你就笨柒啦！
呢條友冇返三五七年都未洗到底呀！

刺激下啲白鴿黨先

熱狗仔重用5年前個幾招
你估呢度高登咩洗版就分化到？肉撚酸到
夠薑出去開個post推，睇你比人屌唔屌到反

喂，出去開個post屌啦夠薑就死熱狗用埋D爛招玩分化out撚到

熱狗一日屌屌屌
搵埋個青山國師日日係到鳩UP
我想問熱狗咁耐以黎ACHIEVE過乜野
一個次次都失敗既人有撚資格係到指指點點

無分割；鄺俊宇、胡志偉依幾日既行動。要找數都無問題你可以去揾佢地要道歉or其他
不過找數記得叫埋熱狗同教主「勇武本土派」，我重等緊見識下佢地點勇武，擲汽油彈依啲，唔係又做返泛民做既嘢，遊行、年宵籌款

最記得五區公投
司徒華由話應該日日做
變成叫人咪投票

好想睇黃洋達帶班熱狗去禮賓府起義

幫你推，重有幾多個新acc呀？一個舊acc當交數？咪撚以為發完癲我唔追先得咖

夠薑出去開個post推，睇你比人屌唔屌到反

班熱狗仔以為多左送中單野就有機會返盤
點一噏一句就比人屌十句

點知*

開左幾日，正評過千

鳩達呢篇野算係好公道啦

比人屌到放隻癲狗出黎洗版搏推到1001

班鳩毛死都要拉埋民主黨落水
民主黨30來既柒加埋都比唔上鳩毛2,3年
成日係度扮同路人分化
打散本土 幫中共做野既共諜

見到黃洋達呢個名已經屌左先

點呀？開左post未呀？屌你老母
出去開個post貼圖屌民主黨賣港啦

唔好扮持平
咪撚吹奏鳩達
好多小朋友唔撚知佢D臭屎好易中毒

唔太關事
佢執人口水尾
同有個網媒宣傳吓呢啲理念

冇撚有錯

的確佢講啲野冇問題, 問題在於條友個朵太臭
以人廢言呢啲野5年前熱普城做唔少, 而家報返佢自己身上咋

唔好咁講，支持隻熱狗仔出去開post屌臭民主黨

大陸狗黃洋達出手了

搞分化 搞醜化 沬黑遊行人士

躝啦達狗

熱狗仔橡筋彈賓州，出去開左post屌民主黨賣港未？開啦屌你老母

要屌走班分化熱狗

嘩屌 民主黨黨員講啲野原來一鳩樣
我知點撚解，班仆街見新Post先回，唔會深入落力回，所以叫人夠薑就出去開Post
因為佢地跟本無聯繫，純粹跟post收錢

班熱狗仔仲以為插佢既一定係飯民或鄺仔支持者, 真係笑撚左
你地知唔知當年本土派大分裂你地種下幾多仇家

呢句野做咩事？
喂，你D無開post新acc呢？
開左post屌民主黨賣港未？

當年都笑撚到仆街，不過而家班泛民支持者當年應該仲讀緊小學

佢己經證明左自己一路走來始終唔得
政治唔岩佢玩
做下社運氹人課下金咪算

呢個我都好想知道
請問有冇人可代為解答？

喂，屌你老母，盲閪，你quote句野唔係我咖，傻閪

哎呀笑撚死我

練習呀
認真啲！要勇武

今次成單野都唔咩見熱狗出黎 狗達收埋皮

而家18,9個班都見識唔到左膠泛民既威力
比人呃一次就夠

死仆街黃洋達, 你點解可以帶回鄉證㗎？
係咪共產黨都怕撚左你啊？！ 你真係好撚勁啊！

高叫打倒共產黨仲可以番大陸!

本土派佔中人宜踎晒監, 著晒草

你地就一啲事都冇！

心撚照啦！ 屌你老母

係到起我底，又cap圖，重要大紅圈，點知個reply都唔撚係我既

睇清楚你同你黨友講咩啦盲閪

不出現

光頭佬走住屌gif 好得幾多？

你重未知自己衰乜？豬閪熱狗仔，你入去睇多次D username

明明講得好啱，D負皮撚根本因人廢言，見到黃洋達三個字就撖掣

哎呀屌你老母熱狗仔柒撚到

自己睇, 不解釋

笑死，真係又傻又盲，講緊你同你黨友呀！下下叫人出去開新Post, 手法一撚樣。
咪撚回避呀，屌咗民主黨賣香港未呀？驚無錢收呀？

An師兄， 我地一定要打巢佢地班分化狗

同埋體育救港 圖書館戰爭
樓上有冇笑到仆街

當年得睇字都笑仆街 點知之後有片

將呢條友收皮啦 唔好再俾黃洋達昆人

你出去開post我咪入黎屌囉淆？驚分化post比人屌到反？
喂，你下你大紅圈quote乜尻先啦

個post 出自邊都未知，你就真係傻閪夾盲閪

香港01大家頂住先

熱狗真係柒撚到, 除左分化 沬黑 同打飛機其他乜撚都唔識

熱狗仔屌到啪啪聲，做乜縮係度？出去開post我陪你屌民主黨 ，張圖留比我貼行啦，要我屌呀嘛，開post啦屌你老母，真係以為我驚？

到今日 我睇字都笑到仆街

樓上個d圖 小巫見大巫

閪米紅豆糕呀！比我屌撚到笠咗水個個民主黨黨員呀！
救下你黨友啦

啲左膠私怨撚到仆街

熱狗日夜屌民主黨，叫佢出去開post一齊屌，又乜又柒死都唔敢

依個呢？ 有冇笑？

我兩個都有笑 兩個都on99

5年前又呢招, 而家又呢招

悶唔撚悶啊傻閪熱狗

話時話射撚滿去左邊

識佢老鼠你出去開個post屌民主黨啦，即刻，我陪你屌 張圖留比我貼
去啦，咪撚淆啦，屌你老母熱狗仔

回呢個呀垃圾民主黨人黨員
自己眼殘睇撚錯又想轉移？
話緊你同你黨員呀！

開左post屌民主黨未呀熱狗仔？比link我啦

屌咗民主黨賣港未呀？集氣呀？

咁依下係幾勇武既

熱狗仔個個入哂冊, 天琦都幾碌,
係得鳩達揹住59條charge仲可以返大陸旅行抗共
連中共都驚撚咗佢

熱狗又可始玩分化了

屌呀 post新聞 熱狗又唔睇
獨勇武 唔識字？

係呀我係黨員呀貼人個post話我係黨員傻撚左？
我認啦，出去開post屌民主黨啦，我知錯退黨，陪你一齊屌，開啦，下你
咪撚閃啦，熱狗仔 開呀，屌你老母

民主黨擺明賣港啦，出去開post一齊屌啦傻閪又淆

熱狗仔橡筋彈賓州，快D出去開個post一齊屌民主黨賣港啦驚乜姐？屌你？咪再閃啦，開個post有咩咁驚？

係咪呀
記得貼呀

屌你當日你叫鳩人衝自己縮，你句不被捕係叫人打警犬，之後記得閃，唔好被人拉。而家鄺仔句不被捕係叫人唔好鳩衝，我唔論兩個concept邊個啱邊個錯, 但兩句話講嘅嘢完全唔撚同，你鳩達係識中文嘅就唔好係到攞彩，你老味個hi

快撚D啦熱狗仔屌你老母，開個post比我屌民主黨賣港ok？

屌你老母真係當我白鴿傻閪，起下底都知啦

民主黨賣香港

快撚D開啦傻閪

快啦屌你

民主黨賣香港

快啦屌你老母
靠你貼圖呀！

快啦屌你
等你張圖呀盲閪

唔理邊個係始作俑者 大家儲氣626出黎啦

快啦屌你老母
吹雞叫班打手入去啦

食屎啦熱狗達
關你咩事，唔好響度抽水，返去你個個網度搵水魚呃錢啦

笠水？ 快啦屌你 開咗等你貼呀

貼左啦傻閪過去等睇人屌你老母啦

企開D啦死熱狗

16年佢哋屌柒幾多本土派係咪唔記得咗

其實有啲道理
但佢地呢排有冇出黎做過實事

專業分化團

有錢洗喇
但你貼圖驚你收得一半

立即停止熱狗Post，危險到極點。

橡筋彈賓州隻熱狗，比我屌兩野，真係蠢撚到去開分化post，等睇佢食負皮

網絡世界？驚閪呀
睇你條撚樣應該仲細，咁撚在意

我好撚憎班熱狗永遠出嚟搞分化，又做唔撚到嘢， 當年所有社會運動畀呢班人搞到化晒水

傻閪那返渣沙

係港獨圍爐講熱狗 國師，咪玩啦
依家佢地咪又係簽liberate HK

係呀我鍾意得閒和談，吹呀？ 當年你係狗衝，唔係又9衝結果未死狗曬囉

點解隻熱狗仔咁撚蠢真係開post

你不如收聲把啦

又話唔搞政治

收皮啦 屌你老母

屌戴妖讀死書笨柒好過
因為佔中背後嘅理論基礎係嚟自john rawls
而john rawls強調civil disobedience嘅參加者係要負返責任

要講到社運cv，熱狗而家咪又做緊同一件事
又搵人打飛機話係佢哋佔旺先﹑又寫呢篇文話口號係佢哋作﹑又話義士係佢哋當年佔旺手足

其實點解要咁憎熱狗同國師？

講真我以前都係和理非非，佢地係我政治啟蒙。我身邊好多和理非都係因為佢地而清醒。

你地話佢攪分化。講真雨傘既時候或上年選舉既時候，唔係佢地不停屌泛民，我覺得自己都唔會醒，我覺得好多人都係唔會醒，分化係必然既事，如果當日佢地同泛民合作，大家現在還玩緊呢個失衡既選舉，永續社運。

唔痛過，有今天的進步嗎？或許佢地真的好討人厭，但走到今天，他們確實有過功績。

我係佢都灰鳩啦
出黎就熱狗又抽水
唔出黎就熱狗去左邊

就算宜家講
沒有大會只有群眾
沒有退場機制
都係friendly reminder姐
今時今日佢都冇野博啦 都唔會搞得起
佢自己facebook講句野都唔比
連登仔惡撚到

泛民班人，一路都出賣香港人，每日150人都係佢地攪出黎，又同勇武割席，熱狗有做過邊件大事令到香港陷入如此困局？

就算當日佢地唔分化本土及泛民，泛民拎左議席，你覺得今日就會有民主自由嗎？會有雙普選？楊岳橋同梁天琦爭補選時夠話自己係關鍵一席啦，最後結果點？

唔好俾佢講中就好

講真
熱普城個理論本來無錯而且我好buy
只係執行上困難
總辭， 五區公投用意係毀滅現有議會
之後五區公投用黎hold實有數字支持既民意
足夠民意已經係廣場制憲其實係拎翻政治自主
難聽d已經係港獨
最後永續基本法係共產黨出兵前既交易

只係共產黨唔係傻， step 1 已經打壓你

但跟手比民主黨跟手拎哂嚟做口號呢

做乜撚野潛係度？過黎推post啦個post你開咖豬閪熱狗

屌熱狗， 班左膠拎唔到事實
但係屌完熱狗要抄熱狗
班左膠嘅嘴面

幾乎可以肯定
之後幾年左膠會抄國師永續基本法黎做政網

熱狗仔，我係民主黨呀你敢認自己熱狗未呀？過返你自己開個post屌民主黨賣港啦

你返左高登吹雞未？入返去啦，個post你開咖屌人收錢負皮啦

民主黨賣香港

入去啦喂，熱狗開左post，撐下

左膠死全家
仲有 民主黨係支持150個

係呀 過去屌民主黨啦

民主黨賣香港

唔可以因人廢言，佢講既有一定道理

熱狗仔橡筋彈賓州上水未？？
返返過去你開個post屌民主黨啦喂

民主黨賣香港

上水未呀屌你老母死熱狗
豬閪左比屌達屌你老母收嗲呀？出黎過去屌尻民主黨啦，分化狗

民主黨賣香港

達狗，分化撚，食屎，吧

只能講民意進化要時間
我覺得已經遲
唔緊要既， 民主黨而家都有轉型
只係鄺囝無可能除到果陣大中華膠除

屌撚死隻豬西熱狗，屌到佢上水

民主黨賣香港

講真共產主義個埋論都無錯

而家屌緊熱青城班友玩化分呀 on9

咩事？竟然仲有五百個ac(冇錯！係ac，唔係人)未block我？
查實，既然真心為件事好又話要團結，唔好分化既人，又點會入黎搞抹黑丫，個post只係解釋返個意思姐，咁都有得攻擊？乜唔係叫人唔好搞分化，搞親分化就係三毛五毛既咩？

呢個星期呢班分化狗火力全開重要死都唔認，明明就係用緊個D分化招

例如呢個熱狗分化post

民主黨賣香港

負皮，屌佢老母

不分化 不割蓆 不篤灰

鳩達

屌你老母敗走呀？出黎啦
唔係又諗住潛到半夜，等我訓左先出黎攞尾綵呀嘩？

快D死入去你自己開個分化post啦

民主黨賣香港

鄭松泰堂堂立法會議員居然要群埋班假記者
仆街到我有少少睇唔起佢

你想點 頭幾個comment仲幫緊熱狗洗底

熱狗真係原罪 唔理講咩都一定比人盲反

負皮負到咁重點洗落去？橡筋彈賓周隻熱狗仔又潛水無助攻，打個圓場開個新post再黎過啦

撞正熱狗真係唔洗理佢講乜屌佢老母得
你睇橡筋彈賓周隻分化熱狗，幾閪蠢

咩叫"如果我曾經唔係熱狗"
你係咪想講'如果我從來都唔係熱狗'?

一日熱狗終身熱狗

因為岩岩睇到聽日有個直播

修正一下, 應該係 ' 如果我未曾做過熱狗, 今次我唔會夢到自己有勇氣企上前線' . 咁樣講好似通順D, 易理解一D
其實都講得岩, 唔講熱狗既作風有幾霸道, 佢班三國人物有幾ON9. 係街頭, 佢地又真係企係前線果班黎.

你話迴力鏢又好乜都好喇
堂堂熱狗台有咁多人識日文，睇到要群埋假記者做直播即刻睇唔起佢

冇人反佢

淨係想佢地d過街老鼠出少句聲

已經係最大幫忙

咁佢地今次做錯左咩？
蟲泰有份出 有幫手 都比人不停出post 追擊
上面鳩達篇野 又衰咩?

依家根本明顯佢地就係原罪 出句聲都唔撚比

大家就最想好似今次咁 有落場 有幫手 但唔插旗 唔著熱狗tee
Credit 由其他人拎晒 再比連登仔屌下隱形發洩
咁樣就最合大家心水 係咪?

一開頭講左唔分化 但次次批到佢地就例外
呢個我真係睇唔撚過眼 成日雙重標準

熱狗同人講理性熱狗同人講一單還一單
你睇下樓上隻熱狗橡筋彈賓周張圖重講緊五區公投呀
哦，屌你老母你熱狗蟲太開個live，大叫有警車就洗底一單還一單
你班仆街熱狗做共諜周圍咬搞分化就唔洗提？
依家擺明就因你熱狗廢言呀，屌你老母，扮理性洗底？學樓上隻熱狗發癲大聲屌鬼好過啦

佢地出聲我唔會理佢咪出飽佢
反正佢地而家影響力接近零

其實佢地要圍爐試水溫咪圍飽佢囉
我地根本冇時間招呼呢班寄生虫

我以前都有笑鳩熱狗
但時間證明佢真係無錯喎
沒有大會，只有群眾

牆頭草 屌你兩句就轉駄垃圾

如果因為你屌兩句就轉駄我就一撚早轉左喇
洗撚等咁耐先講

熱狗最多口賤屌票，人地同泛民賣港差天共地，你屌佢哋個人崇拜，屌你上個星期連登仔幫民主黨，gphone，造神咪on9,一個五次會考英文合格既議員，一個Japan x,放行警察物資，熱狗點仆街都追唔上

不過照賣港

民主黨賣香港依個事實有錯？

不過睇黎成班笨7唔介意比佢賣多次

今次國師吹雞petition都十幾萬人啦,下屆無咗教主做鬼四席無難度（皇上,蟲泰,國師,四眼）,剩低搵皇后可能都掂

繼續屌啦熱狗民主黨賣港你班冚家產係咪拎貞節牌坊
你班熱狗出去一人開一post屌啦傻閪
民主黨係絕招咩傻閪熱狗以為屌你班分化狗就係民主黨
繼續貼你D圖啦分化狗，出去開post啦，民主黨

接力出去開post屌民主黨啦熱狗

班飯民議助想做盟主

唔面對現實就屈毛，屈人熱狗

林鄭聽日話企係市民果邊你信唔信呀？

打手左膠請有d質素

拆大台啦
成班分化熱狗重以為呢度係5年前高登
重民主黨緊同藍絲廢佬得一句收美國佬錢有咩分別

都叫你出去開post屌囉
我幫你推，快D開多幾個分化post屌左膠啦，熱狗仔

好討厭熱狗fine,佢哋果套唔係人人接受到，不過三十年以黎，普通香港市民有留意時事都見過民主黨出賣香港幾多次，不過一有人提下就比人話屈係五毛，熱狗咁咩

入中聯辦又點？民主黨係千秋萬世㗎啦
有腦嘅投唔會投熱狗焦土啦

出去開Post民主黨入中聯辦賣港啦，張圖我幫你貼
睇下你隻熱狗仔，係咪好似個隻叫橡筋彈賓周既臭熱狗比人屌撚死
咁撚叻，咁撚醒，咪縮係度屌，出去開post啦，屌你老母分化狗

慘

知啦知啦，唔係熱狗啦
唔洗你認，叫你出去開post屌民主黨呀
賣港民主黨叫你屌喎！開正你個瓣，出去開啦屌你老母，我陪你推呀

未有城邦論前寫專欄基本上無人敢講本土運動
連apple都係有類似黑暗野

飯民班狗為搶票狂屈人

又敗走一隻？出去貼民主黨入中聯辦開post屌啦？驚乜尻？可能好似高登咁好多人受咖

做乜撚野閃？唔敢出去貼？身有屎呀臭熱狗？

出去開post啦屌你老母，有曬證據民主黨入中聯辦投誠做乜唔屌死佢？過左咁多年，可能有人唔知，出去開post教化大家啦分化狗

上水啦屌你老母出去開post屌民主黨呀喂

熱狗仔又縮返入尻達老母個臭閪度慘

單程證搶公屋咪飯民玩野
d100現在依然支持永續150個配額

死仆街扒王達, 你點解可以有回鄉證㗎？
係咪共產黨都怕撚左你啊？！ 你真係好撚勁啊！

高叫打倒共產黨仲可以番大陸!

本土派佔中人宜踎晒監, 著晒草

你地就一啲事都冇！

心撚照啦！ 屌你老母

最記得當年狗仔比人拉

條仆街同老婆大魚大肉去旅行
d傻狗仲課金比佢

少左兩大煩膠，天下太平。

睇真啲本民前補選做街站，文宣，形象工程同活動撐場熱狗都有份，竟然係話熱狗分化而忽略泛民割蔗篤灰糾察罪名，仲推作家議員上神枱，有時不得不佩服廣大連登仔。
如果閣下係少數例外，我同你講聲對唔住，感激你有睇清事實，更請你唔好忘記咁做

然後泛民咪開大台收割光環囉，你上吓前線，返嚟你睇你會唔會屌撚哂鬼咁吖！泛民見我哋Set個鐵馬擋狗都以為係鳩衝，之後冇事都唔拎大聲公澄清返係守，淨係話唔好衝唔好衝，當人係鬼

選舉仲要俾人抄政鋼

人無信不立
可能今時今日對講大話嚟講
已經係慣性，甚至完全唔覺有咩問題
但係箇中道理，其實係至理名言
如果一個人既然可以擘大眼講大話都唔眨眼，唔羞恥
咁呢個人，仲有咩可以立足之理由
佢講嘅嘢，做嘅嘢
會出於咩動機，又有邊一忽值得有一絲可信之處

憑佢地夠無恥所以可以亂咁屌人

緊係惡,熱血公民講事實會打爛左膠既飯碗

因為熱狗得罪咗專門出賣香港人同出賣抗爭者既泛民左膠

係
班友好撚嬲

班港奸維穩派真係好驚熱狗

收皮啦豬閪

分化狗

熱狗驚泛民驚撚到瀨晒屎啦

嘩屌你丫，開post 屌哂唔同政黨，咁撚落力，原來係真正分化撚
仲周圍作故仔，有病就睇醫生，洗唔洗介紹番比你？

傻閪上水啦？屌你老母依家上黎攞尾綵？死返過去屌民主黨啦死熱狗

喂，屌你老母，善用起底功能，Cap多D出去開post屌我啦臭閪你上水就好啦

夠鐘食葉喇傻鳩

食藥喇

吹唔到雞？你班熱狗呢？食藥？發咩爛渣呀

比巴士佬推啵報咗驚未？
屌你唔係縮呀？

哎呀哎呀，屌你老母小學雞屌撚輸左叫人食藥做乜撚野潛左成晚？谷撚爆左？

係連登咁撚大聲，出到去縮？

傻閪用下你個閪腦睇多次啦
熱狗仔，出去開post屌我啦，潛左成晚重係縮係度

睇你智商，大學都讀唔撚成啦廢青

熱狗仔你傻閪左咩，報乜撚野？屌到無野屌尻黎？你睇你肉酸到

笑死作故仔搏人認同 注意

屌到廢青懷疑藍絲狗黎
係咁屌變錢廢青

巴士佬落車屌尻你呀！

又藍絲又熱狗 你分撚清未

做乜撚野？好撚嬲？尻屌？過返去屌民主黨啦

屌拿聲 又熱狗回歸

過去啦，個post你開咖，咁撚驚做乜呀傻閪

隻熱狗癲撚左，睇下佢尻屌到？都痴左線

民主黨賣香港

傻閪熱狗，推返你自己個post啦睇你幾撚肉酸

主黨賣香港

傻閪熱狗，推返你自己個post啦睇你幾撚肉酸

喂踩撚走呀分化熱狗
出黎尻屌啦，咪撚縮呀

我就好撚開心，唔通學你擔心成晚？
對於你呢啲人，唔比attention 你就夠
個生活完撚全無價值
係咁先，你自己慢慢推，記得幫我推埋個民主黨賣香港
等多啲人知呀
隨便話我敗走、笠水，我現實大撚把野做，wfc你條廢青？

傻閪縮左去邊成晚？
開個分佬post比人屌老母負皮重打飛機？撚叻過去推啦，縮

屌你隻熱狗仔真係好撚蠢
比我講兩句，真係走去開個分化post比老母屌
柒撚左係度發爛渣尻叫
你咪撚走呀傻尻，繼續係度喊，比我玩啦
Cap多D圖屌尻我啦熱狗仔

出黎啦屌你老母又縮

就由鄺神重新賦予呢個口號一個定義。

又話唔分化，
鍾意邊個同路人，就投邊個囉。
熱狗係7，但不能因人廢言
呢口號佢叫先，要俾 credit 佢
但係投唔投佢由選民選擇，有乜好吊。

不反熱狗，只反狗達

仲玩私怨 出黎幫拖啦熱狗

鄺俊宇：不流血！不受傷！err...😅
（身為立法會議員冇理由公開呼籲不被捕）

熱狗又潛

死撚開啦, 狗達!

收皮啦廢閪
捐番入去陳雲個屎眼度啦～

熱狗呢啲袋底泥仲出黎？

過曬氣 變曬過街老鼠啦

熱狗又來屌票，原來選舉近了。

上屆幾多熱狗票黎自碌撚本民前青政
等睇今屆慘敗

佢班撚屌，明知選唔到，都一定出來界票。界左個何妖出來。

上屆九東拎30000票
今屆10000都未必有
但最緊要人力唔好再出快必呢啲廢柴

走啦你幫咩熱狗講公道說話

過街老鼠

[反送中] 一圖講哂「撤回」同「暫緩」嘅分別

黎黎去去咪又係講呢D
智商真係好低